[搞走塑］環保撚：你班人好膚淺囉，次次講親都係話「人類嘅存在就係破壞環境」

但有講錯咩？

末來窮人食植物肉，上等人食真肉
植物肉 大豆+味精+色素，長期食唔知有冇事
電動車 舊電池有幾毒，要幾耐時間分解？分解出嚟既野對地球影響有幾大？

講白啲，環保都係一門生意罷了

睇心態啦 食物肉可以係一個過渡階段
比想試素食嘅人習慣下

其實而家就快有d用動物幹細胞係lab繁殖既食用肉賣

我好想知所謂素食撚點睇呢d既實驗室肉, 如果味道同真同接近, 好食過呢d植物肉又平過植物肉, 生產過程已經無左畜牧業既污染, 仲會唔會走出左為左拎道德高地去反對呢件事

左膠最鍾意一年「出走」幾次

我地黎重溫經典，無粒字覺得有錯

Leo Mak vs Let's Jam

植物肉仲貴過真肉
冇你講到咁毒囉

利申：肉食主義 兩種肉都食 環保=虛偽 唔生細路=環保

班環保撚沖緊過黎
樓主快啲走 我幫你頂著

無講錯

人類嘅存在就係破壞環境
呢個係事實黎，無論啲環保撚點無視都好事實就係事實

人類人口太多及太長壽，自從呢百零年醫學越來越發達，人類平均年齡不斷上升，人口爆炸，越長壽每一個人碳足跡就越多。相對自然界其他比較長壽物種，人類數量太多。

少天敵，唯二天敵只有細菌及自己

環保撚：總之！總之！食肉就係唔啱

條友打左四行字
一個論點都冇拎出黎反駁人
叫人點支持你地環保撚呀內行人

D 囡 成日換手袋 都唔環保

代替品揀食蟲唔知得唔得

Let’s Jam 係咪繼龍門之後終於有新既追擊對象

popo射tg放題嗰陣班環保撚去左邊？

全部人食素果陣又唔知要開墾幾多土地去種
到時斬晒d樹又有幾環保呢

記得有本書叫《自願被吃的豬》
哲學散文 又係講隻豬就死 想比個素食者食

又咬住人用即棄膠兜佢對眼淨係睇到膠

叫佢哋反牧畜業先